連登仔吹奏19個州聯名， 好大機會燈到拜登有31個州支持

連登仔燈力都唔係講笑
睇吓邊個笑到最後

閱

燒山唔亂燈已經好好啦

未起身啫， 轉個頭就出片

美國州份係咪有50個
咁阿登應該有80個州份出黎支持佢

計埋中國咁多省未

仲有省隊支持

搓拿祖淨係中國34個省級行政區已經贏左啦

境外選舉人票

sbt

等緊燒生出終結技

港共: 200萬黃絲遊行 仲有550萬沉默大多數藍絲支持政府
登粉: 19個州撐侵 仲有31個沉默大多數州份支持拜登

點只，連埋支那幾十個省添啊

數據已經過dominos 核實

中國有34個省係背後支持

點止
連埋支那34個省

（熟口熟面）美22州撐白登 促最高法院拒受理德州訴訟

搖撚準備

開似分邊企了